覺唔覺皇馬同球迷都係垃圾，係垃撚圾

Pepe
Marcelo
Ramos

成隊都垃圾架啦 係咪

講乜嘢呀 黃狗有林伯費迪南撐腰
除非你識多過佢哋兩個唔係唔準講皇馬任何球員壞話

收皮啦垃圾
講漏咗拖舟添呀

馬德里同西班牙本身就垃圾

西班牙=歐洲支那

邊隊最勁？

第一隊鍠 第二隊係猁

連登咁多蝗你都敢開post

係咩

冇捧球隊好耐，淨係睇唔過ramos costa materzzai呢類濕鳩

蝗迷唔敢面對

酸到

係咩？

字都未識串

識捉錯字好叻呀

柒咗就認啦

輸比垃圾係咩

我又唔捧利物浦，關我Q事咩

好惡呀

拉莫斯真係好賤

老老實實，佢事蹟多到數唔晒 咁都上到皇馬hall of fame

成班賤種狗

成日先撩者賤